【無出碟】張衛健 - 大獎 (電視劇《功夫足球》插曲) (2004)

希望佢今年有

仲有好多好聽嘅歌，好似超人、兒戲
Btw 問過好多人都話冇聽過

撞聲 無得救

仲有至情至聖同超人

歌勁正，但套劇認真垃撚圾